屌你老母升撚完未呀

屌你老母升撚完未呀

你買升個陣 佢就會升完

買完即跌.gif

買左熊?

快撚D股災呀屌你老母

唔好做丁蟹啦⋯⋯
乖，一齊做劉青雲

你買牛咪即跌 唱咩淡

擺撚明共匪造市

點睇hktv,新年一星期後可感又爆一波

7500 all in

未入貨啊

搞咩all in咁博呀

日日數銀紙數到好辛苦

當你瞓身買升，就會升完

繼續望就好 你唔買就唔會升完

起佢底, 佢推左7500一段時間..傻淡黎

咁睇唔開 有排升波 恒指呢鋪係會上番2018高位先會停 你睇日經30年個高位都破左 依家成個勢係最好機會穿頂 冇咩理由唔破

實體經濟咁差都係咁升只會令泡沫更大
淡友好快反cup

明日一定股災跌3000點

慘 人地日日賺錢
傻9仲坐隻7500日日蝕

繼續乜撚都升,不過經濟都係太差,股市連十萬點都冇證明市道低迷
同我印多9000兆出黎

7500無底